人母親節飲荼 我母親節飲荼 我個死仔包叮下嘢就叫飲左荼

明明年年母親節 我地屋企都會落街全家飲荼㗎嘛
等呀仔可以學下孝順下我 出下錢 請返為佢默默付出嘅老母飲荼
個死仔包 成日生日就屈鳩我買PS4 Wee依啲濕鳩嘢俾佢玩，我生日又唔見佢買Pandora，母親節請我飲返餐荼 都唔算太過份啫

個死仔包啱啱考完DSE 唔知係咪無聊得濟 成日都話同啲朋友出街
好啦 我見佢考完咁乖 咁辛苦 又有好好地溫書 都無乜話佢由得佢出去㗎啦
唉 人地老母呀 嫌三嫌四 又逼自己個仔去興趣班
難得你老母俾咁多空間你呀，屌佢老豆呀 請我飲下餐荼都好應份啫

好啦 母親節嗰日晨早流流天都未光 就係咁聽到出面叮叮聲
佢老豆呀 我噚晚打完牌已經好撚攰㗎啦
點知條死仔包 烚熟豬頭咁款 無端端走入黎我間房
"媽媽，母親節快樂呀，快啲出黎同豬豬飲早荼啦"
屌佢死老豆呀 佢嗰把死姣聲真係好難聽囉
都唔撚知係咪細細個 條撚俾流浪狗叼撚走去
以為佢咁好死啦 識得自動自覺 叫醒我地落去飲早荼
心諗：唉 個仔終於生性啦

一出房門 聞到陣怪味 都知唔妥㗎啦
丫！ 我屌死佢個死仔包老豆呀 一出去成張枱都係叮叮點心
佢老豆都唔撚知點教佢㗎 叮還叮呀 啲點心放撚到咁撚無誠意 見到都唔撚開胃啦

佢條仆街仔呀 仲要買咁鬼多包
啲筷子呢 插撚晒落去啲包到裝香咁款 都唔撚知係咪想咒我快啲死呀
最好笑呀佢叮咁撚多點心呀 自己又走去食麵喎
丫！ 條死仔包仲要喺隔離陰陰嘴咁笑住沖香片
都唔撚知係咪咒緊我快啲香鬼左去

我見佢咁款 咪坐低囉 點知佢個死豬頭呀 越見我就範 就越笑得過癮
我一見佢烚熟豬頭咁款 我個心就好肯定

佢 係想毒死我

我喺到諗 我依家爆佢大鍋 佢一陣間攬炒 我咪無得再打牌囉
明明我最近先識到呀陳師奶依條大水魚
我即刻扮晒蟹咁講
"你老母生你出黎 咁撚辛苦呀 你唔撚係諗住一舊叉燒包 就可以補償我生你舊死叉燒出黎嗰時成個閪都寬撚晒嘅痛苦呀！"
佢老豆又真係生得佢咁撚蠢 無睇穿我睇穿佢想毒死我喎

我即刻順手一嘢成舊叉燒包飛埋落佢到
佢個死仔包眼見我唔肯食 就係咁描撚住我個口飛啲燒賣過黎
我一嘢即刻走佬衝落街 如果我唔走呀 都唔知會唔會俾佢毒死

結果剩返我老公同個死仔包喺我屋企
唉 是鬼但啦 毒死個衰佬都好嘅 唔好再阻鳩住我同強哥相愛

2/10

真人真事

太高了

豬腦老母

都話真人真事咯屌你

邊個豬腦？

屌你啦衰女包,孫仔明明叮比我食炸!!
你呢?我份母親節禮物呢?

你兩年前死撚左囉喎。。

茶。。。

俾咁多下次佢唔可能有進步

😅😅

我睇梗啲咩

咩叫飲荼？

有荼毒個荼
切合主題
個仔想毒死個老母